六四關你撚事咩

關心吓個市好過 la

六九關我事咪得

眼光短淺